

 Internetová stránka   čínskej vlády informovala o tomto stretnutí. Zhou Yongkang počas   stretnutia vyjadril nádej, že vzájomná spolupráca v oblasti ekonomiky,   obchodu, justície bude aj naďalej pokračovať. Úspešná návšteva   prezidenta Hu Jintao minulý rok na Slovensku otvorila novú kapitolu   priateľských vzťahov medzi Slovenskom a Čínou. 
 Ako úvadza čínska správa Harabin počas stretnutia povedal, že Čínu  navštívil už tretí krát a vyjadril obdiv ako Čína rýchlo napreduje  v oblasti rozvoja súdnictva a aký veľký pokrok dosiahla v ochrane  ľudských práv. Zároveň dúfa, že vzájomná spolupráca medzi krajinami sa  ešte posilní. 
   
  
   
 Foto:www.gov.cn 
   
   

